天水圍銀座有好多防暴

咩事？

由一架狗車衝出嚟

有冇人搞緊連儂牆呀？